有無人一個傾訴對象都無？

岩岩分手，發現一個可以比我抒發既朋友都無！

係連登都無人理

骨妹算唔算?

骨妹要磅水呀？會真心咩？

pish

其實我想認多d朋友，
咁先會進步

上面兩位巴打唔開心咩

唉唉唉

死咗都無人做帛金嗰種

咁有誇張喎，
我應該都有幾千既

所以我咪上黎叫春囉

仆街，我上來叫春都無人理

男友好忙
我有功課上既壓力都同唔到佢講
一日同佢只係傾到3,4次計⋯⋯
而家好大壓力 又覺得男友唔喺到

仔同仔有乜好講
我同啲兄弟唔出黎飲野都唔會講
最少唔會上網講
心事當面講係有feel啲

我係度呀

一個人係酒店隊左杯枝酒

唯一可以傾訴既人就係我鐘意既人

而心事就係：佢唔鐘意我

我覺得認真同佢傾下，心平氣和

你岩，仔同仔真係少傾。
我為左（前女友）無晒異性朋友

我都差唔多，上星期開始散左

傾過
咪又係一味話自己忙⋯⋯
一忙完已經即刻搵我果d⋯⋯ 唉

唉

係兄弟既 一個電話就出黎啦
真係唔夠訓頂唔順都唔會怪佢
話哂出黎社會大家都辛苦
今次唔得就下次 下次都唔得 緊有一次得
btw巴打要人吹水咩

佢仲話有咩唔開心可以同佢講

咁始終佢都係忙，真係唔怪得，
咁可以點減壓

唔鍾意就算啦，佢唔會想理解你

日日失眠

我都斷斷續續失左兩星期

咁又唔係，之後其實講左，佢問點解問左幾次。

絲打你讀咩咁大壓力，
我早兩日超過50個鐘無訓

哦，認真仲未開始唔好咁上心，我都試過咁既情況，曖昧對象冷落我第二日拖新仔

究竟點先可以令自己進步，令你返來我身邊？

所以特登開左個ac
不過其實係我唔鐘意同識既人講自己野
好摺埋自己

diu 我都係！表面外向其實內向到仆街！
同唔識既人傾，每天都會比人嫌煩

點解咁愛大家都要咁

咩事分開

燃點香煙飲啖酒，所有不快都溜走

回帶睇我上海個post，暫時分開其實係正確，只係我真係唔捨得

沖個涼再返來叫春，真係好唔習慣一個人訓酒店

我前排失戀
都係開左電話但原來一個人都搵唔到黎call
結果番左屋企喊足成晚之後訓覺
無限loop左幾日

係外國俾人孤立 連屋企人都無
點睇？

咩歌，係強國睇唔到

咁你幾耐好返，
最撚衰其實我係有希望復合，
個心容納唔到其他人

點比人孤立，講比我聽囉

飲埋佢會唔會訓得著？

Hi

hello, it's me

無人

連登都無人理

hi

她冷落我前我已經冷落佢，她還想跟從前一樣看戲，是我停了，現在我想連見面都不要，因為我痛了

hello

巴打，無事既！振作，可以搵多幾個目標

未架
雖然同多左之前約我出街既男仔出去
但都係掛住ex
依家咪晚晚訓唔著
煲劇煲通宵再訓
利申: 失緊業

我都失業，想搵目標但無從入手

煲劇X2
利申：有工

你搵d朋友介紹下
不過你未放低ex
俾你識到新女都冇用

唔係女！我講緊人生目標！

女我唔會放棄！

sor
人生目標我都仲搵緊
上jobsdb搵工冇份岩
都唔知條路應該點行

唉，好似咩都無興趣，最好比我中六合彩

女就係人生目標

係既，但我要進步先可以復合

真係無人可以傾
自己又慣左收收埋埋
無左佢個日開始個世界又得返自己

1.不離開但痛
2.離開得番自己
1定2

巴打，可以分享，我都係係網上世界分享

我局外人睇你當然係2，
但我自己肯定係1仔

唔理我 專登好大聲咁講我壞話 其實好小學雞式嘅杯葛 但個心好痛唔知點解當日嘅朋友會變成今日咁

你讀緊中學？有無埋其他人堆？

係 本來應該上Year 1了但改左制就repeat 左一年 無 其實仲有兩個月就grad 其他人都有自己圈子

我明白，我大學d fd year3 先收皮
你咩事得罪佢地

重點係好hurt 想同屋企人傾訴又怕佢地會擔心 香港朋友都上曬U有自己忙嘅事

上到u再搵朋友，好易識到
之後要努力keep

我自己都唔清楚 可能睇我唔順眼好耐 得我一個當佢地係best friends

多謝巴打 我呢幾日好頹好想挽回都失敗 你都要加油

我覺得事出必有因，或者有咩誤會，
但係佢地唔領情咪算，朋友上到u自然有

可能係我性格有問題 我由細到大都因為家庭同父母離異而好怕孤單 我真係覺得好辛苦

巴打我身同感受，我都係單親，我老豆又唔識教仔，我都好怕孤單，搞到我依家好依賴女朋手，依家分左手傷得好深

友

我ah媽根本唔得閒理我咁多 由細都係婆婆照顧我，但佢上年尾走左 係呢班朋友陪我一齊過，所以我好依靠佢地，點知

加油巴打，我建議隔一排先，始終有d人都係跟大隊⋯⋯加油啦，都快上u，諗下未來有幾多女女仲爽啦

加油 如果你覺得呢個女仔係你人生啱嘅人就俾心機追番佢啦

我會 雖然我係絲打

我會，但我要進步，最大問題我都唔知點進步

呢d年紀要拍下拖，唔係好似我咁大個左好多制抓

巴打幾大先？做緊野？因為咩原因分開？

25，你睇下我個上海post，雖然有d1999

拍過 傷得好深 帶綠帽

宜家去追post 難得有人陪我一齊叫春

屌正仆街，呢d仔唔要都罷

因為long d就攞正牌偷食 明知我屋企人有事嘅時候咁做 已經唔想再嬲條仆街

算啦，無得原諒架啦，慢慢再等下個

追完上海post 異地係好難維繫 我覺得巴打最緊要係振作 一邊俾心機做野話俾你女朋友知你係有上進心 一邊哄下佢 女人好容易心軟

有人，但唔撚想同人傾
成日覺得你講咗出黎又唔會幫你解決咗個問題
但反而會帶咗d負能量俾人
令到多一個人煩咗
成件事完全係on99

唔會原諒啦 況且佢一個星期就有條新女 我竟然浪費左兩年係呢種人渣身上

網上唔怕講 最多一齊叫春

冇親人冇朋友留名

佢之前都好心軟，今次係種種原因加埋，即係累積而成⋯⋯我知道今次分開對雙方係好事，而且我知道佢心裏面仍然有我，但大前提我一次要搵到自己目標，過去兩年我真係hea。但對於無咩技能既我，搵目標真係談何容易⋯⋯

自膠

係，以前就係咁比人嫌煩

有連登

巴打你搞清楚自己想要咩先 之後再係個方面訂立個目標俾自己 雖然我只係一個無人生經驗嘅中學雞

我就係諗唔到又唔夠料
轉數快可以做咩工

揾工我真係唔識俾意見 不過我覺得可以試下走出自己嘅comfort zone 樣樣都試下先 唔好俾太多限制自己

係既！我長期係comfort zone入面，成日驚無料，為左佢同自己必需要走出去⋯⋯但我要星期六先返hk，頹埋呢幾日

可以多d上連登叫春 我呢幾日應該都會叫春 可以一齊

你有無咁多春叫
我本來想改聽日機票，
但我特價票，改票費用仲貴過張機票

我個人好負面 雖然好想改都唔係點改好 我今日講完開心番 明日唔知會唔會又sad過

當俾自己頹多幾日 之後就有排就無得hea

diu 小事啦，捱埋佢，上u方無朋友咩！最重要知自己衰咩！上到u唔好咁摺

最主要一個人訓酒店雙人床好唔慣，
diu上個星期重話一齊去邊去邊

會收拾心情準備考al

無辦法啦 發生左就要面對 成班巴絲都會撐你 俾小小時間大家想清楚

你都加油，我休息下先，聽日仲約左佢，有咩唔開push呢個post 搵我，雖然無咩人回

唔開心

得啦 有咩唔開心上post講 我會mon 住

Push 監舍介入左我地嘅事 我下場應該會更慘 唉 叫下春先

咩事？

我飲醉左無追post

就係舍監覺得有bully 嘅情況同左佢地傾 跟住佢地就同我攤牌 話想我配合佢地一齊食飯 至少俾人睇至覺得我地係正常

到

有無事？

我無事，咁你點諗？我就做唔到配合囉。佢地係香港人定邊到人？

幾個香港同大陸人 我都唔想俾老師介入 寧願自己一個安安靜靜好好多

咁西既 係咪華人都多是非？

係 因為得十幾個華人 好多是非
我個級仲要有racists 好想快啲上U

加油啦！仲有幾個月時間，時間好快過，自己調整好心態

未留言已正評，
i know that feel bro

你有咩心事

盡量啦 得閒當上來推下post

有咩心事？

唉，我知道佢都好唔捨得，大家應承再過半年決定要唔要一齊，我過左三日都捱唔到，點捱半年

好好用半年時間證明自己啦巴打

唉，盡量啦

加油 共勉之